誰會在情人節翌日的清晨六點看CODE GEASS

就只有我這種單身了不知多少個寒冬的狗，
偏偏隨意選到的動漫還是十年前就看過的。

好睇就得

好撚毒

最近我都重睇緊

睇優菲米雅射人

因為Ani-one所以重睇

神作